轉用signal問題

老老實實 signal有冇小肥柴stickers用

有嘅即轉

玩巴打原神好唔好玩

無咪整囉

玩巴打

垃圾

等人upload上去

有連豬連狗

[教學]兩個唔識既會員 想交換聯絡方法可以點做??